屌 西伯利亞38度!

班冬天的冠軍會唔會全部熱死晒

海豹: 好撚熱啊

高登仔唔怕凍啫 最撚把熱

夏天的冠軍

rip。。。

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

真，香港人廿度開始就要開冷氣

連登仔：天交合-18度，天氣開始轉涼了

但二十度都有人纜頸巾

香港人：夏天的冠軍

最近天氣開始回暖了！

38度 後面仲有冰既？

反暖化撚去晒邊

西伯利亞人應該熱死哂

幾時到香港-37度